［慎入］屋企個櫃發霉點算好？

自從夏天來臨，樓下個冷氣機成日搞到屋企周地水 為免床底堆衫發霉，買左好多吸濕器

最近發現床下底裝衫個櫃角落頭，好似發霉...於是心血來潮將所有衫搬出來，反轉個櫃......
原來櫃底發曬霉，好Q核突

以下係個櫃的圖

聽講要曬太陽...有冇巴打絲打知道要曬幾耐同埋點斷尾

俾返個櫃人啦

Kill it with fire

用1比99淋落去啦 仲上連登問

會唔會燒左間屋

好似唔可以用水喎

對唔住大佬！
但我講左慎入架

講撚左慎入都咁撚惡 痴撚線

大撚哂 貼link啦

漂白水

成班垃圾 咁既圖都驚無撚用 又要驚又要入屌你老母

換啦
新櫃放吸濕

On9仔 貼乜撚野link 我鐘意就咁睇喎

咁撚核突都鐘意睇 c hing 睇黎平時睇唔少奇特野

唔知板心有冇霉定係表面霉。 表面就清理左佢， 入面都霉埋就有可能將來生蟲

生蟲！
櫃入面角落頭有霉 是咪已經玩完

張床新買一年都唔夠
最衰夏天樓下開冷氣開到我屋企成灘水搞到霉左下面三個拉櫃

其實有得較所有圖都唔好自動顯示
你手動㩒先會load圖

真心覺得呢個最work
但好驚燒鬼左間屋

你活係呢個環境下都幾銀慘..

依家你唯一可以做就係
攞布抹左表面先 再買幾個吸濕大笨象放入去
就買D防潮野

鐘意就咁睇 同 鐘意睇 請問有咩沖突？ 傻鳩